今晚99台，週六好戲派有「旺角黑夜」

呢套好嘢黎

呢套好野wo
順便介紹下viu 英文台經常做舊經典西片

好似真係死黑警

方中sir教你做黑警

素兒不是g

套戲原來已經16年前

黑警殺人先

所有香港經典野至少都有十年歷史了..

推

跟方中sir學做黑警

好想屌吳彥祖

以前的港產片好有張力

gd

有冇d電影 講防暴狗打示威者， 做左經典就會流芳百世，黑警水流唔清

：我有少少緊張

：少少緊張？我頂你呀!

好耐冇見過梁竣一
去咗邊???

方中sir浸黑警味重到

流浮山刀手

吳生出場

黑警配護士

咁靚仔做大陸仔

屌

沒事

幅圖咩意思

細個睇會覺得，嘩有冇咁離譜呀開晒槍殺埋人都冇事.....
而家睇返真係....................

睇落去你就會明，不過唔知會cut幾多，太暴力

啱啱入場 頭先嗰30mins講咗咩

黑警手法一向無變，只不過對象變咗

唔太重要

黑警

以前睇已經覺得警隊真係有好多呢D陰質嘢。

我無嘢講

我無野講 有咩同我律師講啦

搜查令呢黑警

錢家樂一入舖唔係SHOW左咩

條酒店妹

以前就打黑
以家就齊黑

有委任證嘅

實多陰質野...

垃圾

鄧炳強後生

神仙B

警察權力真係好大

做到就真係打橫行

大咗好多年啦

吳彥祖咁醒

栢G

張柏芝做番本行

87做返自己

吳彥祖係咩背景?

殺手

張柏芝幾套賣座電影都係做雞

做翻自己

垃圾

垃圾

thx

柏芝當年真係好撚屈
樣清純骨子極淫蕩

喜劇之王又係做雞俾人打，呢套又係。

做返自己姐

一開始其實拍得好有張力，李燦森比人捅再圍打果下拍得好恐怖，個大佬又有霸氣

記得好似套戲暗喻緊中港嘅關係？

你好似記錯咗第二套
嗰套講吸毒

係旺角既黑夜je

果套唔係掃毒咩

門鎖喎

重睇啦

00後？

柏G呢啲質素嘅北姑幾錢屌到

張栢芝把普通話聲係配音黎

柏G 好撚靚真心

張柏芝影得好好

PS1

今晚睇多次

1800一部電影

每次見到屋企果個都會聯想到果幾幕

鄧炳強就係睇呢啲戲學做警賊

Ps1

ps1 好懷念

Juno 做二打6

湖南仔女真係好L多名產

男專出賊 專出匪

女專出雞

幾好睇， 屌

傻強係咪睇哩套戲學做黑警架?

省港奇兵

係
但真係好似佢本身把沙聲

做返自己

做雞 = 自己

2004年仲有PS1賣，PS2都出左幾年

仲有村口隻狗

依幕痴線

屌又諗起

鮑姐

點解成套都講支那話

湖南匪

擺明水佢

演

召喚棋靈王

窮呀嘛 成個省d女百分百都係做雞

爾大導啲戲都幾黑暗吓

門徒，鎗王…共通點都係有黑警

究竟咩意思

睇圖應該PS2 黎

吳彥祖係咪做奸?

門徒有黑警咩？

睇睇下就明

細個睇好驚

好撚多廢老中曬啦
落黎香港大部份都係come from 湖南

女神陪人訓

睇見都痛 吊你老尾

呢隻低級雞嚟
乜撚都唔識

360屌到柏G

爾東升咪係
放貨去台灣食差價

3星期8000

人都文明咗啦

三星期 八千幾

呢套戲張栢芝真係做得堅好

16年前嘅8000蚊
可以買到咩

仲可以Cosplay黑警

收入差太遠 我係女都做雞。
打工得四千 晚晚飛機口爆就四五萬 仲有禮物收

西餐逐樣上㗎～ 小姐

阿梅老闆娘？

林雪老婆熟口熟面咁 係咪做過周星馳d戲

仆街海關

嘩 3星期8千 每次得130 落袋
每日做3百幾次？

咪阿梅老闆娘囉

少林足球趙薇老闆娘

係

湖南真係男盜女娼
最出名嘅盜叫毛澤東

有方中信，所有黑警一定要睇，唔睇畢唔到業

吳彥祖係入面真係好慘，但咁好心地就咪撚做殺手啦，相沖晒

撞鎖

林雪真係做呢啲角色入型入格

應該未扣仲介費

佢剛講咗 扣返公寓，馬伕錢，佢實收130一次

我扣埋啦
佢一單360 呀麻

數學家

Can’t agree more

唔係咩 實收130 佢賺8千
做3星期呀麻佢講既

8000/130
=60

一星期20單差唔多啦

火魔

惠天賜

點計到一日做三百幾次

今時今日做雞都係為名牌，柏g仲去買助聽器gameboy俾家人真係良心雞

淨係記得柏知要俾黑社會免費屌

咁廢嘅 睥一睥就淆

黑絲

良心雞，良心殺手

有柏芝咁高質而家(唔計肺炎)一日十單都得

個陣未有網靠馬佚少客

呢套好野黎
大陸雞+大陸槍手+死黑警=旺角黑夜

真係做雞做得好似

佢應該將$8000/21日，但係搞撚錯左單位

終於知道點學方中sir做野

魚網絲，十幾年前興過，依家無lu

而家啲電妓呃毒撚錢買樓添
lin頭都未露過一滴

旺角去到夜晚真係好雜

黑警想平安夜去開party

油麻地佐敦先係

上個聖誕節平安夜新年
警察都要ot

鄧炳強真係好似錢嘉樂

不是雞

素兒是雞

開槍未

素兒係雞呀！

方中信屌9個懶醒闖禍新仔要佢夾口供o個場好撚好睇

點知好睇到變左教材連一哥都學

兩個亞視人

有人持槍 走

放TG啦屌

明晒

新仔郁D就抆槍

彬仔郁啲就瞄鎗

依家個D都係

成班狗

好真實

屌你 好撚好睇

其他環頭啲狗仔

屌放幾廿粒tg先啦

以為自己好撚醒呀麻

成班黑社會咁行出黎

幾百個黑社會出晒嚟

CIB真係叫狗仔

on9, 人地開實彈ga..

情報科又名狗仔隊

愛

黑警清場

又周街打人

畜龍呢

正宗雞飛狗走

濫捕

對付一個有槍既
出堆軍裝
咁樣學野唔怪得pk鄧咁廢

依家睇真係另一種滋味

成隊軍隊去掃黃

為左捉一個有手槍嘅污鼠出動百幾二百人，同依家捉連儂牆搵廿個人捉一個咁冇咩分別

依家睇返呢套戲望到d黑警真係想屌佢老母....

爾冬陞個劇本本身就參考左D事實寫，邊有咁多古仔自己作出黎呀。

好熟口面

哥哥

而家周街殺人啦屌你老母

鎗王2

有，佢地係捉雞
而家係打市民

新仔係咪似雨傘後話要去改革警隊啲理想派

打死人 有無發惡夢

屌 依家啲黑警真係咁

個新仔係而家比人洗哂腦堆黑警

人嚟㗎喎
打死人喎

壞人黎嫁

彬仔仆街黎

依啲真係佢哋既洗腦方式，犯就打死都無所謂

依家比人洗埋腦了

鄧X強 真係抄錢家樂？ 好撚似

老母

新仔諗法同黑警一撚樣

正仆街

以前旺角好靚

咪同條七頭賓仔一樣囉 覺得你地係壞人

但個諗法係個新仔

同一個角色黎

黑警不變嘅都係怕死

係咪門徒

彬仔套返而家D狗真係好撚心寒
尤其個正氣樣

我唔會內疚

打死人喎，訓覺有冇發惡夢呀死黑警

睇住我隻手呀！

同而家嗰班一樣囉，個個以為自己係正義化身

係
頭先講陳法蓉係佢前妻

個正氣樣好撚想嘔

呢套都有呀
睇嚟好多人第一次睇

鎗王之王2好似都係同一角色

分別係拎槍危險份子應該全力去捉

貼紙唔撚洗圍毆

“人黎架喎！”
“後生仔，做野之前諗一諗，諗三秒就得架喇”
屌

重案>CIB>水警

被洗左腦嘅仆街
同埋同流合污嘅仆街

苗正舜
就係槍王打死左哥哥之後放唔低殺過人呢件事
搞到又離婚又頹廢

妹記

苗志舜先啱，自膠

林雪真係好好笑

原來有關係

屌你柏g死開啦

睇嚟要慢慢追

仲以為湖南仔想殺林雪

都唔知係咪播比依家啲黑警睇
不過就算係佢地都睇唔明套戲想講咩

等睇黑警俾人射死

黑警死全家

睇方中信學做警察？

車保羅

錢嘉樂咪正確態度

準備砌生豬肉

啱啱kick低人條友個格衰撚到

王合喜

苖sir : 又點呀你呀

對絲襪

寫實, 狗就係賤格..

燥狂症咁
都係個句, 好真實

想當年邊個估到今時今日咁多人想黑狗死

大家準備深入了解下門鎖嘅用途

寫實，有警權嘅仆街

拍G做得幾好

現實往往比戲劇更荒謬。

魔警都有佢

唔使講嘢，個頭挨埋去都明啦

佢當年都算爾冬陞愛將

成集支語

仲要唔係少數,係大部分狗隻都係咁

佢地有無做愛

張柏芝喺套戲做大陸雞嘛

嚟緊呢幕好慘，最記得華哥回頭拎廁紙

對臨條女？

好嘈

錢家樂鐘意用鈍器去「斬」
「我隻手啊」隻鎚同伸縮事件隻栗子剷
要用多d力 多幾下
先會斷
睇落痛少少

恐佈過門徒斷手

花園餐廳

正常會有。

首先食飯睇到一幕 講李燦森係餐廳嗰時俾人桶佢後面

啲差佬嚟到問佢：“你俾邊個桶？”
然後李燦森訓係地下話：“佢後面桶我 我鬼知咩” 然後就嘔咗啖血出嚟

唔知點解睇到依幕覺得好好笑 好有笑片龍咁威feel 笑到停唔到

不要再說了

PK鄧就係學依幕老屈

唔敢睇

好恐怖啊屌

死黑警

On9彬仔

個新仔開槍???

殺錯人？

一開即爆

黑警真係下下打頭

咁好槍法

老屈手足 都係學方中信

又多單跳樓

又死因無可疑

又俾個道友呃一獲

成班死黑警 鄧sir又學野了

又爆頭 死黑警

黑警
好真實

亂鳩殺人，再砌生豬肉，屌

學方中信

屌
垃圾黑警

原來PK鄧真係喺電影度學做警察架

嘩，而家睇返真係好寫實

老屈

屌你老母死黑警

On9仔

pk鄧教材

死黑警.

果條友咁鐘意開槍

屌你老未當係俾其他人殺

彬仔真人係邊個？

佢地真係咁問的

屌你老母

好撚寫實呀屌

嫁禍

鄧炳強睇港產警匪片學當差
然後港產警匪片十套有九套都系講黑警
所以鄧炳強學足左
自己做埋黑警

好似拍過功夫足球

寫實電影

好寫實

真係睇旺角黑夜

阿蛇好野

Pk鄧=錢家樂

根本年D手法係警隊慣用手法。
唔小心殺錯人，人死左真係任佢屈。

好撚黑呀死黑警

隻隻都係黑狗

PK鄧就係學呢啲...

十幾年前到而家都係一撚樣

2020年旺角黑夜

831

死黑警。

唔同時期睇電影 真係有唔同感受

跟方中信學做差佬原來咁解

花弄影

係咪姓游編劇？

PK睇戲學當差

831 之夜

全港都重現緊

好撚寫實

成班成日以為鄧sir吹水

其他部門班仆街

viu個個星期揀啲戲都係串鳩黑警

呢啲唔怪之得唔會喺tvb播

學到十足

原來pk鄧係咁上位，有殺錯冇放過，殺十個殺中一兩個毒販就做署長

成班擦鞋狗

開返兩圍 大家中肺炎啦 屌你老味

細個睇完呢幕驚到瞓唔著

講真 其實黑警咁X 多年都係咁

只係通常黑吃黑， 對付黑社會用
對一般人仲有DD節制

近呢一兩年。 對付普通市民都係咁
因為警權過大

學做警察

學埋啲嫁禍, 亂咁殺人啲仆街野..

嘩屌你母黑過墨汁

有時拍戲都拍得好真
演技好

成班死黑警
：苗蛇升職喇

醜陋到不得了🤮

人嚟㗎喎
打死人喎

之前錢家樂先講過
好撚諷刺

好多人認清真相係好事黎

殺咗人仲可以攞彩
暗黑寫實

"有閒錢就做下善事.."

班仆街善事都唔撚做..

爾東啲黑警戲一向有水準

嘩...呢幕勁到
紅光打落隻手到.....

好睇喎

之前有播咩戲

viu 擺明特登播呢套
方中信黑警版

跟我講一次

根本就係講返事實，你估tvb嗰啲個個都正氣凜然

講多次
係個犯開門想出黎砍我

真...以前睇就冇乜感覺，依家睇就好撚嬲啊黑警死全家

捐返去撐警基金囉

下個禮拜寒戰

三萬隻香港警察死晒嘅話世界即刻冇三萬隻人渣

PTU,戲王之王都係串黑警

“咁做唔係為你
係為你老豆老母 仲有成team人”

定係根本係事實黎

笑唔出

真係好正，滿手鮮血

幾時拍翻套元朗黑夜

我唔知
我睇戲

下個禮拜做寒戰

早熟嗰類都拍得好

唔記得呢幕

屌 好撚寫實

學方中信做黑警

成頭都係
好難唔記得WO

寂寞是幫兇

好似幾正

又黑警
寒戰

721 831

又寒戰

表達得好好

淫戰

掃毒個閘就記得

下個禮拜插寒戰又串黑警

下個禮拜黑警片

寒戰個預告都好單單打打

PTU勁好睇
應該話杜sir啲警匪片都好撚好睇

viu 揀戲， 係有用意既👍

呢戰啲係人治唔係法治

人治唔係法治

戲王之王第一幕死咗手足仲碌肥牛已經好諷刺

下個星期播寒戰
好戲連場劇力萬鈞既閪口閪面！！！

避孕針 可瘋狂中出

“咁係人治 唔係法治啊 SIR! “

就係咁洗腦

嗰陣中出加幾錢？

講真 栢G 做G 我應該會沉船

大家諗撚下，如果被殺嗰個係咩事都冇既人

睇清楚喇，呢啲咪就係香港警察囉

viutv每星期都用另類方法提醒香港人

真香港人

$500+附送HIV

咁都唔扑？

加一舊
可以自己袋唔駛拆俾馬佚

恭喜徐家傑憑着七個鏡頭勇奪最佳新演員

咬唇 柏G

警匪電影基本上都係講警察黑暗面

係正隔離
嘩 7仔條女

柏芝以前真係好索

呢幕好撚勁

成班殺人犯仲有心情食飯慶祝

因為真係做過icac就真係攞咗

唔止雞仲要派帽

冇咁橋嘅，行啦

個𡃁仔

彬仔好撚煩

成日嫁啦 慣哂

dllm 黑警

錢嘉樂咪工作態度

原來條女有線

個樣好似弱智，極唔討好

黑警係咁架啦

多事既人無好結果

好似旺角有晚做驅散嗰個防暴咁，用言語感化

張柏芝做雞仲要比人打
喜劇之王又係

柏G條低能仲叫人扔咗枝槍

華哥尋死

左膠..

預先知會有人尋仇咩

「影響民意㗎 唔好啊！」

死左膠 唔扔把槍咪無事

抵俾人打到仆街，睇得好爽

果袋野裝咩黎, 威力幾強..

Diu
咁多錢無其他地方住？
係都要返嚟呢度
搵戲嚟做

雀巢咖啡罐真係有用

有槍就無事啦

仆街

學到野未
十罐啤酒既威力

拎廁紙未

竟然無cut

好癲

哇
咁撚多血

之前有人好似有上帝送咖啡

搵人用碌鳩塞住柏G把口啦，好嘈

番黎住咪俾條友搵到

柏芝係度接客架
成班姊妹一齊住

柏G 做雞真係好似

最開頭呀 重睇啦

真人真係嘛

屌你老母
女人真係廢撚黎
淨係識喊喊喊

屌, 呢七個月咩都睇慣晒la,

呢啲濕碎..

扑野

門從

拎廁紙做咩？

嗰套係門徒

個角度

啤酒咋

黑警扑頭都係咁上下殘忍

已射

包枕頭袋

門徒啊

未到呀
個門鎖都未甩哂

啤酒

證明雀巢咖啡有料到

係門徒同槍神
兩套戲

咁撚多傻西以為見到個門鎖就係門徒

真
我諗起梓樂嗰次嗰位義士

黑警喺狗屋打得仲勁啦

拎廁紙做咩

廖啟智個套係門徒

最撚衰柏g,佢熟華哥知佢會覆卓，仲返原房訓

咁我應該係睇咗開頭覺得好恐怖就轉咗台

吳彥祖好慘

難分真與假

柏g當年係幾正

吳彥祖手都比人斬埋

呻鼻涕囉

吓，得返一節
點完呀??

唔咁做就無戲做

去油麻地成套野係咪完左

新宿事件先係

靚雞
塊面細張到

廖啟智執手係門徒

仲掛住接客？
搞到咁大單
常理都應該返上去啦
三個禮拜得八千
吳彥祖嗰度都唔止啦
仲要掉咗支槍

青頭定藍字絲打?

我做三百六

果套係 門徒
你都重睇啦

用斧頭斬斷都無乜野
套戲係用鎚仔打斷

門徒同呢套咁似咩咁多人撈亂

斬手係門徒中段，不過冇頭先畫面咁血腥

賓館環境差鼻敏感發作..

結局係點

都係吳彥祖

一陣好似會落去執支槍覆佢卓

咁快搞完

你地班友都幾好笑，可以將幾套戲混埋一齊，而咁岩呢幾套都係爾冬陞

佢一直都係個個房接客
係度住家嘛
要走都唔係半夜下話, 點返上去呀

光速屌西

抵死啦臭雞

屌完套衫仲咁完整

華哥連雞d錢都搶

屌完著翻衫？

要影相麻

有黑警死

正宗又食又拎

華哥真係好撚廢 仲要打劫隻雞

條片好震 有冇人一樣

吳彥祖係爾冬陞愛將嘛

咪就係 明明有槍

柏g 對腳

明嘅
唔返嚟就無戲做

臭雞叫人扔槍害死人

覆桌

真係落去拎槍

華哥咁快射

臭雞死返上去啦

左膠柏芝

你上帝視角
梗係咩都知啦

臭雞都多左膠..

黑警要死

揸住枝槍打近戰……

係咪要死了

射完之後抹 咁好手尾？

Handheld ma
不穩定同不安感

抵死

好波

抵啦

爽，死黑警

抵啦黑警

yes

還命呀黑警

填命呀，死黑警

殺警

抵撚死

估唔到殺手先係好人，殺黑警殺黑幫

華哥隻手無左 慘過死

自己落單唔怪得人

黑警收皮

抵死 死黑警

射得好

大快人心！

彬仔抵撚死

好撚爽一槍中喉嚨

抵撚死啦 死黑警

爆喉嚨嗰個黑警嚟架？

睇到好舒服
好想要

彬仔

殺得好

嘭！

ho ball 死黑警

屌
扑過野未架

死得好

爽呀

典下典下

死黑警彬仔 抵死

On9仔抵死啦

手足黎

黑警，填命

抵

鋪伏線伏到咁明顯

死黑警收皮,
直穿喉嚨..

三萬 Thanks

落單狗

傻撚
唔屌柏g咪無事

苖sir打番個double tap先la

佢係做雞先好睇

殺人犯

手足

死黑警射頭

鎗王

屌，殺人犯

王合喜廢到

成班黑警得方中sir識攞槍出黎

黑警死得好

方中信 [苗志舜／苗Sir（重演《鎗王》內同一角色） ]

如果有巴打唔知的話

殺警英雄

幾時到方中信被爆頭？

抵撚你死

點解唔殺埋方中信

講真

吳彥祖角色好撚慘

彬仔傻9 無左把槍

彬仔下下駁火都第一個衝上去
幾條命咩大佬

可惜佢冇射死王合喜爲民除害

方中sir死未？

素兒嚟？

同條女一齊死

咩事燒到咁？

Yes

最錯係信錯柏g

未

套戲一開頭架車被人撞..

成撚日聲大大，點知有事就無貨買

喊？喊乜春呀錢嘉樂，做咁多陰質事，報應黎。

炒車

大陸狗 vs 黑社會 vs 黑警

今日睇返， 題材唔錯。 全部死清光

死撚開啦，殺人犯

我同你講，殺黑警必須有犧牲嘅信念，否則一切都係廢話

佢搵緊嗰個女仔呀

大快人心

洗腦

以後不會再黎

同而家d支那人講完唔算有乜分別

素兒

吓 咁就完

全部黑警都係啦，無槍仲廢過普通人

仆街 方中信點解冇死

臭雞仲要攞埋佢啲錢呀??

睇下集啦

最尾有咩寓意？

睇得成虫啲戲多
懞撚咗

車保羅英文名真係叫Paul Car

最後個兩句有咩意思？

以前d戲真係好撚正 睇左幾次都係咁精彩

要威要型自己衝埋去

有下集架咩

現實都係咁，淨係識打手無寸鐵既，
人地有槍淆晒底

吳彥祖放入去架

好似冇乜劇情咁

菜街ending....
下星期寒戰opening都係菜街

英雄主義

方中sir都係冇死到
屌

以前港產片真係好正

香港製香 故名香港
旺角係全香港最密集地區

我都想問咩意思

唔好過期逗留
做隻守法7日鮮

就因為支那人同黑警搞撚亂香港

岩呀

錢嘉樂已經提左佢好多次做野要諗後果
下下都咁幾多條命都賠唔起啦

鎗王之王入面方中信個角色同呢套一樣的

為什麼香港叫香港

代表真人真事

前作 《鎗王》

旺角黑夜

續作 《鎗王之王》

但個關聯只係方中sir個角色

鎗王係後過呢套咩

為什麼支那叫支那

呢啲黑警死十世都不足惜

愛奇藝

原來係咁
想佢死咋嗰我

香港 淪為戰場

個個搵cover，得佢衝上去

套戲邊個先係差佬嘅role model

寒戰都好正

做門徒好過啦

支那製g🐔，故名支那

證明左你冇權冇勢連少少武力都冇既話黑社會同黑警都只會當你狗咁撚

無腦新仔

衝出嚟柒咪呢啲

香港可以無左icac定無左警察

為左場交 令香港淪為戰場

連做兩集

做番自己

錢嘉樂算係咁
其他比佢黑十倍

吊搞到想睇埋寒戰

viutv真係好正

icac執左la

係伸張正義定係破壞法治？
Viutv

邊段有講?!

大陸即係講緊元朗？
中國狗就中國狗唔撚係大陸

套戲劇情都幾撚無謂
開頭以為講黑幫去殺人 到最後變咗為隻雞死左

錢嘉樂嗰啲叫做現實派，冇俾人洗腦

預告旁白

最開心係死撚左個傻西

少做少錯既老差骨

而家都有..

HEAHEA下有特權無限OT錢加人工只要唔反唔出聲就得..

佢比蛋撻線人食
王合喜又私刑

為兩餐，安份守己等咬長糧嗰隻

仲有楊采尼嗰句：你咁樣係人治吾係法治呀sir

正

呢句就真係對白啦

下部係槍王之王，苗sir因為呢單野搞到唔敢再用槍

扮咩好人丫仆街

兩單野都係因為佢唔gur有人勁過佢所以咬住人地唔放

素兒bu 斯 支

眨吓眼就一年

賓仔條死黑警死得好

果陣入戲院睇槍王之王，見到苗sir出場仲以為佢會用槍屈彥祖同古仔機，結果一槍都無開過，爛到爆

應該係返去執嘢，諗住順手打場友誼波
點知

任達華方中信都係

射死警甴嗰一吓忍唔住大聲叫好！
老母問我使唔使咁投入

五月溝 窮呀

槍王之王好似已經係合拍片

呀Rick 冇死到方中sir 邊有掟行

係，有李冰冰，條感情線完全可以cut左佢

最撚on9係古仔居然揀阿sa唔揀李冰冰

八年前係一句電影先出現既對白

寒戰果段預告

「依家係人治定法治？」

爾冬阩少有嘅垃圾片

依家變左現實

唔係好算續集下話，吳彥祖番生咩

你當佢黑幫仇殺片咪錯哂囉

安咩份守己丫
乜都唔柒做
真正有事要佢做都扮睇唔到HEA做都係仆街黎

睇到條傻閪狗比deniel一槍放血真係好開心

拎槍王個名呃人

[旺角黑夜]鄧炳強跟方中信學做黑警既意思係咪就係警黑合作同亂殺人無後果

呢套戲先係真正描述緊警方既現實版..
好心D人咪撚再睇TVB果D垃圾警察片啦

係，仲做埋黑警

星期四夜晚9點半 popcorn96

好仆街

上星期黃飛鴻一開波就話個碼頭好多冇死因浮屍

示範點樣夾口供

點解會離婚?

仆街當日響槍會如果佢出手先制服左個癲佬哥哥就唔駛出手

原來星期四都有
仲以為得星期六日晚上/ 凌晨

係香港的日與夜
乜佢地日頭唔會咁做

痴Q左線，你睇埋槍王之王就知

成套戲好似係講緊打倒黑勢力..

咁癲果個可能係佢，一個黑警癲左仲危險過阿Rick

第一次睇呢一幕覺得好恐怖